Neway被告侵權，咁以後Neway仲有乜野歌可以唱。

【冇得唱E神？】Neway被裁定侵權 須於7天內刪除環球唱片全部K歌

唱tvb主題曲

越難越愛

Bye bye

有gem唱就得啦

Neway玩完

on99...

版權搞死個樂壇
以前個個翻版碟反而係全盛

依家都冇人去唱k啦

不如和解啦

redmr同neway都唔齊

消費者無著數

番大陸唱K算啦
今本香港樂壇自己玩死自己

啲人話轉去party room唱，不過party room攞咗版權未

party room karaoke 多數買大陸係果啲機頂盒

星期六日去親都有位 爽爆

屌 on9
香港樂壇就係咁搞死

但我前排去旺中果間要等

如果連旺中都唔洗等既就真係玩撚完

無Book過 次次入CEO Neway都係Walk in
反而Red Mr成日爆

依單野後 不遠矣

而家啲後生入去唱韓文/edm啦

各位Neway既K迷，係咪玩得好開心呢？
走既時候，唔好漏低你既隨身物品。
下次黎Neway，記住唱我既新歌啊！